{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_016047",
        "source": "도서",
        "writer": "김용철",
        "ISBN_ISNN": "978-89-3520-841-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "맛객의 맛있는 인생",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2010-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "도자기별"
    },
    "text": "江原特別自治道 高城郡土城面に位置するウィッシュベルは海が見えるカフェとして知られています。 カフェ内部は陶磁器で作ったインテリア小物で飾られており、他にも陶磁器で作ったドリームキャッチャーやマグネットなど様々な記念品も販売しています。 カフェやお店はキッズケアゾーンで、作品は階段で割れる恐れがあるので、お子様連れの場合はケアに注意してください。 埋蔵器物や作品の破損及び安全事故発生時、保護者に全面的な責任があり、陶磁器別は法的責任を負いません。 カフェ内の座席は多くなく、建物全体は禁煙区域です。 また、ペット同伴も可能ですが、被害を与える行動の際には制裁がある可能性があります。 カフェをご利用の際、駐車は建物の隣の陶磁器別専用駐車場や周辺公営駐車場をご利用いただけます。 カフェとお店の営業時間は11時から6時までですが、締め切り時間は変動する場合がありますので、インスタグラムプロフィールのオープンお知らせをご確認ください。 木曜日は休みで、メニューの価格は変動がありますので、お問い合わせください。",
    "QA": [
        {
            "question": "ウィッシュベルはどこに位置していますか？",
            "answer": "ウィッシュベルは高城郡土城面に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ウィッシュベルの内部はどのように装飾されていますか？",
            "answer": "ウィッシュベルの内部は陶磁器で作ったインテリア小物で飾られています。"
        },
        {
            "question": "ウィッシュベルではどのような記念品が販売されていますか？",
            "answer": "ウィッシュベルでは陶磁器で作ったドリームキャッチャーやマグネットなど様々な記念品が販売されています。"
        },
        {
            "question": "キッズケアゾーンがありますか？",
            "answer": "はい、ウィッシュベルにはキッズケアゾーンがあります。"
        },
        {
            "question": "お子様連れの場合、注意点はありますか？",
            "answer": "お子様連れの場合は、作品が階段で割れる恐れがあるため、ケアに注意してください。"
        },
        {
            "question": "埋蔵器物や作品の破損や安全事故時、責任はありますか？",
            "answer": "埋蔵器物や作品の破損や安全事故発生時は、保護者に全面的な責任があります。陶磁器別は法的責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "禁煙区域はありますか？",
            "answer": "はい、ウィッシュベルの建物全体は禁煙区域です。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴は可能ですか？",
            "answer": "はい、ペット同伴も可能です。ただし、被害を与える行動の際には制裁がある可能性があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "ウィッシュベルの隣には陶磁器別専用駐車場や周辺公営駐車場がありますので、そちらをご利用ください。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ウィッシュベルの営業時間は11時から6時までですが、締め切り時間は変動する場合がありますので、インスタグラムプロフィールのオープンお知らせをご確認ください。"
        },
        {
            "question": "木曜日は休みですか？",
            "answer": "はい、ウィッシュベルは木曜日が休みです。"
        },
        {
            "question": "メニューの価格は変動しますか？",
            "answer": "ウィッシュベルのメニューの価格は変動がありますので、お問い合わせください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 334,
        "QA": 500
    }
}